[仙凡戀愛][中段有甜]《天女若飛》(2)

簡介
這是一個仙凡相戀的故事。本故事主角靈鹿就是《第二默示錄》主角洛克的前世。作者藉本故事探究完美的情愛與性愛模式。

Facebook專頁

紙言

請俾啲意見小弟，謝謝各位觀看

《第一章 靈鹿偷渡天界》
唐代蘄州黃梅縣東禪寺有一小沙彌，法號靈鹿。一日，他禪定之際，忽聞“啪啪啪”幾聲。開眼後，方知其師父用戒尺在他右肩上打了三下。
靈鹿遂問道：「師父，何故打徒兒呢？」
弘忍禪師答道：「為師要你禪定修法，汝豈敢魂遊象外？」
靈鹿問道：「師父怎知徒兒魂遊象外呢？」
弘忍禪師答道：「我見你淫笑而得知。」
靈鹿道：「師父！徒兒總算是個出家人，豈能擔當『淫』字呢？」
弘忍禪師道：「唉... 也難怪。你也將近十二，漸通人事，也是時候了。今夜汝沐浴更衣後，來我房間，我將秘傳密法授予汝。」
靈鹿聽畢，心中又是喜，又是驚，喜的故然是能領受秘傳密法；驚的是不知自身能否承受得來。
夜間，靈鹿沐浴更衣後，就進到弘忍禪師的房間。
弘忍禪師關起門來就說：「跪下！」
靈鹿就在他師父面前跪下。
弘忍禪師怒斥道：「你跪在為師面前做什麼！？」
靈鹿驚惶答道：「師... 師父，是你要徒兒下跪的...」
弘忍禪師道：「唉！你不見左邊桌上觀音像前，供奉了水果鮮花嗎？為師是要你向觀音娘娘下跪，而非我也。」
靈鹿道：「哦！知道，師父...」
靈鹿向觀音像下拜後合十，弘忍就誦起經來，聽得靈鹿恍恍惚惚，此時，弘忍用手指輕觸靈鹿的後頸項，靈鹿的神魂就直奔兜率天，他幻化成諸天人形態，混入諸道場中，旁聽天人菩薩講道論道。

《第二章 天女動凡心》
一日，一天女飛天將鮮花水果帶到警幻仙宮，交予警幻仙子。
警幻仙子：「好妹妹，今日又是妳送水果鮮花來？」
天女飛天微笑點頭。
警幻仙子：「妳那六個姐姐是欺負妳了，本是分擔的事務卻要妳一人擔當。她們終日遊玩於諸天之間，不務正事多時了，真教人擔心。」
天女飛天低下頭來，不欲說其姊姊們壞話。
警幻見此飛天素來乖巧伶俐，與她投緣，就欲成其好事。
警幻往東面一指，她倆就一起遙望東面的兜率天道場。
警幻指著一位正在旁聽佛法的天人說道：「此天人乃一小僧以神通幻化而成，混入兜率天各道場偷聽佛法講道。此君本名樂古，又名洛克，就是頑石的意思，乃天帝身邊眾尊者之一，後來降生到凡塵俗世修行。未來彌勒降生娑婆世界，建立人間淨土之時，將有十二聖王降臨，助其成就此事。此君乃十二聖王之一。汝若能為其后，位階在諸天眾生之上，定能為吾輩增光。那時候，汝眾姊見汝位階高於她們，豈不發憤精進麼？再者，未來彌勒尊者下凡為世人講道解結之時，汝能先得道，此事一舉三得。若吾助汝成這美事，汝証菩提成佛之日，先來渡我，何如？」
天女飛天羞澀點頭示好。此時，警幻示意眾仙女奏起仙曲妙韻，眾仙女在警幻手中接過彌勒淨土十二聖王卷冊後，翻開北陸靈鹿聖王之卷章，看後就歌唱道：

﹝頑石藏玉‧頑石美玉﹞
渺渺前途事可疑，石中藏玉有誰知？
一朝良匠分明剖，始覺其中碧玉奇。

天女飛天聽得正陶醉，警幻就開了她的眼，使她得見靈鹿真身。靈鹿本尊樣貌俊美，目光如炬，甚有威儀，膚色曬得像火燒過的銅，身形高大健碩，像經過久遠的勞動，身軀無太多多餘脂肪，故此肌肉紋路甚為清晰。

天女飛天見靈鹿本尊色相，伴以仙曲仙樂，就心生幻境。幻境裡，靈鹿本尊與她調笑，討她歡心，逗得她心如鹿撞，春心盪漾，她就動了凡心，將心許了給靈鹿。
幻境漸消，天女飛天滿腦子情詩綿話，意亂情迷，望著警幻仙子不知該說何許話來，就紅漲了臉，低下頭來。警幻見此天女狀甚可愛，不禁竊笑了幾聲。
天女飛天含淚惱羞道：「妹妹如今不知如何是好！姐姐定知我心意，求姐姐為我作個主意！」
警幻微笑溫婉答道：「好妹妹，別哭了。汝素來乖巧，得我歡心，我豈會不為妳算計周詳，替妳拿下這鹿兒麼？」
話畢，警幻於天女飛天耳邊細細道出計劃來，天女飛天聽得時而點頭，時而竊笑。

正評負評唔緊要，最緊要大家賞面睇睇
最好俾啲意見小弟，謝謝各位觀看

P牌推唔到